結婚錢輸盡了

拍拖七年，呢兩年為咗結婚，一個人打三份工，不斷儲多少少希望結婚可以鬆動少少。
唔係賭，只係買吓股票，仲要正股唔係衍生工具，一個大跌市幾乎輸哂所有結婚錢。

而家真係好撚 Sad……

正股驚西

拍多十年就升番哂架啦

又唔係借錢炒, 正股冇得輸「晒」架喎...

正股點撚樣輸晒啊

正股都跌咗差唔多一半，點頂

一星期開足七日工，真心好灰

係呢個講fact check既年代仲係圖都冇張，好難信你

你邊隻正股呀

仲唔快D多謝美國

其實幾時開始會有買股票算係投資呢種概念

正股drop一半
咩黎咁勁

幾時開始唔係呢?
雖則投資投資, 好聽就係投資難聽就係投機即係賭

先扑左女朋友 再扑暈自己啦

買銀行股咪算

咁咪唔洗埋單囉 爽

好多新會然

驚閪 可以拍多十年拖

我都係輸5%
你點買先輸曬

2668？

正股可以跌一半?

如果匯豐一日跌一半, 就真係全香港焦土啦
買埋D 奇奇怪怪野, 的確係你問題啵

呢度只係部份，重注、匯控係另一戶口。

而且十年未晚
正股驚西咩

當你呢兩年買落，依家都仲未跌一半，點樣輸曬

香港股市未來10 年

咪係

用中銀就真係大獲d

一支爆就真係乜都冇哂

無頭無尾
日期時間都無, 我拎十年前張圖出來都得啦

樓主正on9仔 你緊係無睇下同樓意開財經台 有提示個 呢幾個月 股價假到仆街 你重去買

另一個戶口仲大概 5000 股匯控，同埋 200 萬股啲仙股跌咗一半

中銀 Apps 無時間

借孖展就話啫, 唔係既話輸得幾多啊

建議！
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

...
跌左10% 都無
你唔見一半? 你買左咩正股...

其中有隻毫股跌到咁

帳面無左幾多？
5 1398 388 都叫有息派
無咁傷

買仙股好意思話自己係投資

一早講左今年經濟差啦

買咗幾多？而家就嚟熊市都咁重注

又騰訊又工商仲要用支銀

有息派都算好 700呢啲科技股而家跌市食到正

so mean but true

以後乖乖地買番牛熊咪算囉

渣ga

1977

上個禮拜五大好機會都唔反手
都講到明罷佢老母
兄弟爬山，各取所需

買支銀咪等於買牛熊

買埋對面對沖啦

唔怕! 係長線投資!

盈虧條數都係自己入，無意思

要呃一樣可以呃

買正股都輸到仆街証明你係嚴重弱智,唔好結婚累下一代啦

136？

錢可以再搵，比我一出糧就再買，愈跌愈買
大把人搵少過你輸多過你都未跳樓

專門買大陸野，你係咪老婆都娶大陸人？

別被帶風向

買左邊隻？ 幫你分析下

時局咁動盪你都唔走貨你都算好野，剩係侵侵打貿易戰你都好走啦

喂呢排個市唔關我哋事喎
係貿易戰影響咋

同路，見住係咁跌
又要唔捨得止損，又知個市現階段只會差落去

買得預左有風險，你唔係覺得unun腳舊錢就可以自己越滾越大下嘛？同埋邊個叫你高位入市？

咁都叫正股

貼埋另一個倉睇睇

我都係

市場反應過度姐，唔賭多一鋪就無得返身啦

慢慢儲返再黎過啦
抄得股個個都經歷過
呢轉D年青人攪掂左
你怕D股市唔把把聲升?

支爆

有賭未為輸

投資都可以失敗架，有咩問題？

冇沽TVB咩

原居民+港女所以要用好＿多錢

恭喜,唔使結婚咪好
香港冇將來

點樣輸盡我個d正股跌8%都無
你個d又仙股 又毫股 叫正股

牛熊咋？

拍拖七年，呢兩年為咗結婚，一個人打三份工，不斷儲多少少希望買到樓結婚。
諗住儲5年夠60萬做首期，點知樓市係咁升，要100萬先夠，幾乎唔結婚唔擺酒先夠錢買樓。

而家真係好撚 Sad……

入熊過夜賺返晒啦

畢氏既門生?

其中一隻係 1029

乜嘢輸哂都搵得返
輸左條命就乜都無
係一場經歷同經驗
係好好嘅成功伴侶

ALL IN 熊 一鋪番身

你放50萬買中石化同d內銀，再加d盈富收下息好過啦

投機係買機會，純賭運
投資就係要用腦分析，股票應該算投資因為有眼光牽涉，但係你foresee唔到政局影響股市都係你眼光既問題，或者運氣，與人無尤

戥條女好彩 嫁左比你真係食得屎

你成副身家買左安樂工程？

買仙股就要預左啦下話

買完樓之後仲要預30萬裝修
買新樓又愈起愈細，一係住到山卡拉咁遠
突然覺得人生好撚sad

你賭三五七十年為一個週期就係尚算係投資既, 賭一年內有上有落, 一撚樣係賭
真係唔駛分得咁仔細

呢個世界沒不勞而獲，投資係騙局，係零和遊戲，你買左就已經係接左火棒隨時爆煲，早d明呢個道理，不過如果你係買黎收息可能都仲ok, 炒就唔好喇。

快d回復鬥心，錢冇左可以再搵，鬥志唔可以冇

仲有一半比你拎返好快啲手

入正題，結婚平有平結貴有貴結
去大排檔擺兩三圍咪算

停牌啊 點樣輸晒啊

笑撚死

又係啲恆指30000會夠膽入市嘅傻鳩

下次唔好用個屎眼諗嘢啦

正股輸晒...
你唔係蠢撚到呢兩日沽晒佢啊嘛?

走哂佢 囉舊錢去食個靚早餐
再慢慢儲本啦..

原來買股票必賺架

我以為三十年前既無知師奶先信

除牌執粒點冇可能

買哂大陸野
新手都知唔好放哂同一個籃到

我同女友都儲錢結婚
近排我發現隻股d息幾好就買
女友又提議話不如用結婚錢買
最後好彩無買
用我自己私己錢買算
我輸好過一齊輸
雖然依家輸緊

人地條女係原居民，講面子，肯定會請晒啲人嚟大搞

屌你 玩仙股當正股 仲要唔識止蝕
想問下你 點解當初會入依隻股？

大佬呀，你走去訓身，你傻左咩

夾埋有冇輸左十萬?

飛咗佢搵個大陸妹配種
分分鐘平靚正過港女

我估15-20萬

恒指高位都冇跌一半。
你輸到一半唔關大市事 係你選股問題

原來搵幾萬人佔下路可以推趺個市

唔買大陸股 可以坐返到價
買大陸股 自求多福

七月已經沾曬所有地產股
巴打係咪渣地產先搞成咁

咪係，中國經濟都好大問題，唔止一個原因啦

得啦得啦，知人地佔下路塞下地鐵就搞到你冇咗一半身家啦，你post嚟依到冇用架，死返去baby condom同鄉土啦撚樣

捱三年返家鄉有突
清頂住

咁激

50 萬都嚟緊

大注玩仙股你心態已經輸一半
仲有買10m 股1398，點解唔買5,66,778收息股既然係結婚錢，紅資真係不了如果長線

你自己戇鳩唔止蝕都有得瀨
10% 未識走 20% 點都走啦掛
50% 先黎醒

你用咁多錢結婚

投資從來唔可以all in 要適可而止 呢排又貿易戰 香港又出事 個市實波動得大

呢幾日唔識走?
你就真係賭博啦

正股跌 50%都唔走
但相反睇你宜家叫輸一半
急用錢咪賣出去
唔好打算去博
你唔係個啲材料

咁撚蠢仲話自己投資，好彩條女仲走得切

冇架啦
香港玩撚完

用淨返既錢all in 近熊啦

港股都鳩膽買

呢單野搞唔掂
1個月內 跌多 3000點

屌你仲有近熊咩

你可能未經歷過2015年大劫，你技術有待磨練。

屌下女朋友個閪安慰自己算啦，斬倉止賺或止蝕唔好戀戰

平平地all in 7500

正股唔使驚, 擺下收下息. 遲的咪升番咯.

而家先至係入貨既時候. 我建議你再增持部份高息既股票.

做咩係度扮陳茂波呀！

20蚊買屌米果啲真係勁慘，得番8個幾

細價股 買有息派既
1029？？

正股點輸晒

屌米。唔撚值錢既股票
同股不同權
咪幻想佢係聯想

唔識玩咪撚玩
半年前已經叫人放啦

喂 呢個你一買要預輸 佢啲數據假既 我用緊工商都會定期睇住啲錢 好撚驚佢係大陸版農行咁 一拎錢出嚟得個0

一日未放驚咩？
收下息
宜家有多餘錢隨時再入市
別人恐慌我就貪婪

十年後先結婚

會唔會儲得太少 兩個加埋定你一個儲

股票根本就係賭博
以少搏大, 最後送錢比人

咁應該買咩股呀大佬

咪買啲狂升嘅股票啦

結婚錢擺落股票市場正傻鳩

點解要用儲錢思維買仙價"正股"

炒股同睹錢一樣
無天份既不如拎去買波
分幾份買幾口最有信心既
90分鐘就完唔洗練心
分分鐘就贏多過炒股...

買得大陸股就預左架啦

呢排唔放d股都唔知你蠢定on99😂

咁都唔買跌
仲諗住咁都有得升？

聽日侵侵黎個大奇蹟日升兩千唔奇

侵侵好明顯食波幅既

投資價格可升可跌 一定贏既唔叫投資

抵撚死
見近日咁仲要投資

反而想知你做三份咩工

其實投資有輸有賺，使唔使去到咁盡

不如你教我你點打到三份工

買股票唔係賭係乜撚野？

你最多都係坐艇

咁害人

收到風樓主兩兩三年大手買入404

你輸錢已經唔係投資啦

買仙股抵啦
正股唔怕 過多幾年會升返

安息工程

你唔理政治，仲學人炒股

坐艇 正股最多咪

正職 星期一至五 Office Hour
平日夜晚有份兼職秘撈
星期六、日有另一份兼職返全日

而家一個月都休息唔到一日

今時今日仲會結婚擺酒正垃圾低端撚好屌咪屌多兩年囉結嚟把撚未進化！

中出條女，搞大佢，等佢貼大床

巴打

不要放棄

只要你仲愛你女友

首先要同你女友坦白

因為婚姻關係係需要坦誠

唔擔保佢一定陪你渡過

但投資有賺有蝕，做男人要勇於承擔

不可輸打贏要。

買藍籌表示stronghold

執下個Portfolio啦，所有仙股同毫股根本就要定止蝕，你就當正佢哋藍籌咁揸，仲要係港股加陸企…
大藍籌就5號仔派息最穩陣，應該可以cover返部分股價損失，但你預5號仔會再跌，388港交所以前係獨市，但前景俾大陸拖累，係未知數，你自己考慮下，其他大陸紅籌你自己諗下有無信心長揸，無就諗下其他國家市場或投資工具，例如美股或美債

Ch8ng你咁戇鳩，你老婆遲早都畀綠帽你帶！冇得結咪幾好。

short the banker long bitcoin
亂世之中唔識沽空只能夠炒幣

你果兩個兼職係做啲咩？

如果短炒投機就緊係等於賭啦
自然你會好緊張股價波幅
成件事就變左賭錢，因為你只係睇股價做人，間公司質素好唔好冇乜所謂

不過中/長線就係投資，市場波動對呢班人其實冇乜影響，因為不論賺蝕都係Unrealised ，
佢地入市前亦相對會花多啲時間去研究間公司

所以，到底係投機定投資，都係由你既心態決定

司長又想結婚？

你點買btc

買支那股就好自為之

咁撚樣都唔識走 只怪自己on9

btw 抗爭無罪 平反有理

越睇呢度嘅留言越

岩岩 WhatsApp 佢講咗我輸咗好多了，點都要面對，否則我諗我真係會踏上不歸路。

我好想知你「正股」係咩股
藍籌股根本唔會輸曬仲有息派
5毛咪係到帶風向

信大陸野，曲到直

閱。哦

依幾日都唔識走就低死啦

根本佢買個d都唔係正股

你豬10個 嗰時未識驚？

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

要儲幾奈先有？

個堆700 1398 5 擺下唔緊要
仙股=莊股黎你唔輸錢佢點贏

明白 多謝巴打講解

買股票實賺？
邊個打工

假膠多，起佢底就知，由鳩佢沉啦各位手足，仲有好多仗要打，嘥精

大市跌 一早知架啦
香港而家搞到咁你覺得會唔影響個市？
仲有排跌啊我同你講

冇事的，最重要係同鐘意的人過一世。錢財身外物。

🤙🏻

屌 我玩牛熊都未出聲啦
你正股唔好放咪得囉 傻鳩

升返啦 無事啦

十年後又一條好漢，加油巴打

開完記者會之後秒彈

咁樓豬都無講買咩正股
有唔少仙股真係累積跌9成幾

仙股都叫正？？？？

你又想搏又唔想蝕你想點先

上面有講，其中一隻係 1029。

我之前係投資開石油、煤、鐵嘅資源股，呢隻 1029 同 486 早幾年已經買落；486 因為限制交易而沽盡哂。

講真 你唔輸 我點贏錢？.？

不要氣餒
東山再起！

無事啦 升返啦

放左佢啦，唔係渣都無

我又係1398同5重倉，宜家蝕緊8萬，打暈自己幾年後再睇

股邊有穩賺，訓醒未

Lm

唉，我都輸好多，但我2年幾前買，打算長放，點知跌左一半，不過好你少少，只入左一半，仲有一半，真係痴線

買股票，唔熟市況外行人買同買大細冇分別

細價股

輸打贏要

輸幾多in total?

你買咩可以輸盡

好在買左823 幾個月前86.75買
而家91 連埋1.3派息即係92.3 重有5個幾賺

日日係到提心吊膽
做乜唔轉走佢

工商 港交所 QQ都比連登仔講到係垃圾股...